東張西望做乜撚無啦啦吹奏中國武術

打條毛咩

中國武術係用黎打野獸 一對幾 戰爭 你識咩

明明問緊有無得同MMA一打一 講撚左去大自然

功夫兩個字，一橫一直，錯嘅瞓低囉，企得番喺度嗰個先啱晒，係咪咁話？

講咁柒多廢話未又係話中國武術有d殺人招但規則問題用唔到

天下武林出少撚呀你有無聽過呀